遵理有冇諗過拍套建勳攻略

米奇皇后 朕想做愛啦

屌你老母而家係咪冇人識梁蛇

邊個咁大整蠱

一定係富察（星ching)

梁蛇罪己詔：
「這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常召妓，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

皇上又去灣仔區搞宮女啦

話說梁蛇同Miki去左邊

後花園

爭成街數,仲改埋名 梁xx johnny 破埋產,佢夠膽蒲頭,大把人搵佢啦

夠膽入灣仔區

佢有上903 do 姐節目做嘉賓

miki 1q how much

褲擦容陰

1500 forever
No inflation

141

叫六月娘 擲本 拍套宮鬥戲

自己做皇后
一班遵理朝臣爭寵

成班男人變做貴妃皇后

丫貴妃

皇后=型佬
比班奸人迫害

建勳志豪被迫宮

Andrew= 高貴妃